
                      Pelicula fantasiosa copiada de El Sr de los anillos y otras peliculas, nada apegado a la historia de la biblia. super aburrida no espere siquiera ver el final.
        
            